孔子講三十而立，個立字係唔係指晨勃

有冇手足識文言文

三十秒要即硬呀

立者，不倒也

係 利申文言文之鬼

啱呀
四十而不惑解做 四十歲終於唔會對晨勃感到困惑

咁五十而知天命即係對於自己咁老 以後都唔會晨勃而認命

知到天人化生日日扑野